今晚好想叫!!!

🇭🇰

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

嗌爆佢嗌爆佢嗌爆佢

召喚麗城友叫爆佢！

嗌啊喂嗌啊喂

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見